====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Quand je dis « territoire » , je ne parle pas ici d ' abord de géographie , mais de sociologie , d ' histoire partagée , de culture .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

